瞓咗無睇，波台ching去咗邊度睇浪？

有無死剩種？

無？

cc台搵波台狗 入返狗屋先見到嫁麻

佢哋咁鐘意周街叫 睇到架啦

得閒就係佢地post度錯手upload下d jump scare

足球係低級運動

十卜ching做緊差佬
而家入緊大澳救緊廢佬
仲話啲風其實唔大

啲水仲少沖廁

呢到
福田口岸行人天橋樓梯斷裂！

去哂睇炒車

去咗睇樓主作法整斷福田口岸對行人天橋樓梯

死晒

福田

福田口岸

樓主放棄ac？